跟車太貼-大麻醫生或使輸入內地醫生

2003,從沙士開放自由行
2023,大麻醫生令人不再相信香港百年醫生精英制。或改為輸入內地尖子醫生